林奠: 目前回應訴求毫無意義 你沒法跟暴徒談判

《南華早報》引述歐盟內部報告報道稱，特首林鄭月娥告訴歐盟駐香港及澳門代表，重啟政改的討論將需要全國人大的制憲措施，而且目前社會也兩極分化。

林鄭月娥對歐盟駐香港及澳門代表Carmen Cano表示，當前而言回應示威者的訴求毫無意義，因為「你沒法跟暴徒談判(you can't negotiate with the mob)」，報道指，林鄭引述了近期發生的故意破壞和非法堵路事件。反修例活動的五大訴求之一，正是重啟政改。而報道亦指，林鄭撤回逃犯條例訂在示威者眼中是「太少，太遲」。

報道引述的文件，日期是10月8日，文件指，林鄭表示會確保區議會選舉如期於11月24日舉行，但這視乎示威者(But it was "up to protesters")。報道指，林鄭月娥預計下個月的區議會選舉中建制派將遭受重損失。

而於周三發表的施政報告，報道指，林鄭月娥將側重於土地和住房問題；她又重申對「一國兩制」的信心，但不會包括政治問題。

what a joke

訴求要傾既咩，你答應就得啦屌

扮乜野呀
根本都無大台，無人同佢談判
佢只有一個選擇，就係回應五大訴求

大家唔洗咁嬲啦，佢講野啱聽就唔係佢啦

係完成五大訴求
不過呢隻扯線公仔話唔到事

屌你老母死全家 落地獄啦
因為你要面子要認屎認屁
包容黑警諗住翻身先會咁

等天收

之前個對話會又咪係拒絕
扮咩賴人地

屌 原來你都知 我仲點同黑警溝通

We don't need negotiation

冇人想同你傾呀垃圾

係答應

香港革命之母

唔駛談判, 直接叫你做

收啦八婆

如果係想說服人唔好要五大訴求
同你地有咩難處
我諗冇人想聽
冇人想知

五大訴求 你只可以Yes

No既冇野好傾

只可以係落實五大訴求既前題下傾

6月9 第一日就抹黑萬香港人做暴徒
以後第一句就叫人暴徒，一定你岩撚晒

次次扮傾 就係知你個人根本假傾先要設立五大訴求 廢時同你傾

又話好多沈默大多數支持政府嘅？做乜咁驚區議會選舉？

收皮啦
傾你老母傾

其實最唔想停就係你個冚家富貴

她又重申對「一國兩制」的信心，但不會包括政治問題。

和平->noted
勇武->唔同暴徒談判

佢真係當外國人傻，人地個堆抗爭仲癲過香港人。

唔同人講埋 “Hong Kong protestors are all funded by american government"

15% 支持度既特狗 那裏有民意支持 ?

閪婆 有種就立即公投

無撚話過要同你傾 成日話要傾果個係你條臭閪

你做左再講啦 話明要5樣比得1樣人 你傻架
出黎講句有幾難 之後用返你本行拖字訣咪得囉

再講，選舉冇人會搞，運動早期期中一樣行動就係登記做選民，無唔好放啲狗出黎破壞票站就得啦

冇打算同暴君談判

80%反對率
學咩人談判

依家要你應承五大訴求
唔係要你錄音機回覆！

你冇資格談判
你身為奴才只要做就得

佢老頂要佢講野岩聽佢就岩聽 真係唔好同佢嘈

岩呀 我地從未都無諗過同你班狗官暴徒談判

繼續啦林鄭

原來講五大訴求就係暴徒 咁香港周街都暴徒

叫個話到事既出黎！

幾撚時可以打佢老母臭西

乜未係暴徒果陣你有理過人咩

「你沒法跟暴徒談判(you can't negotiate with the mob)」
講得好！！
大家呢方面就學下林鄭啦

又放風？

個對話係為推蒙面緊急法

有人同她談判咩？

係，上次對話會好多人話回應五大訴求
其實佢真係回應過
依家係要佢答應

無人想同你傾呀 要你落實呀

你咪拖囉 支那唔等得之嘛

和理非都變埋暴徒

甘係你低能

暴徒 臥底 都係黑警扮 然後你就屈示威者係暴徒 無恥至極

係喎屌多謝提醒

談判？
比時間你拉人咋嘛

onlun9
不斷想煲大件事

你講漏左，People of Hong Kong do not negotiate with terrorist like HKGov/ Chinazi

推民陣po好過

叫你經理出黎啦

不是要你回應，是叫你答應
On9

香港人從來無打算同個puppet 談判
成日懶清高其實就殺人於無形

落去同D義士傾啦

繼續啦

真係冇所謂，依嫁都習慣哂出街

冇人想同你negotiate 係要你accept

咁咪推返送中囉
做乜撤回呀

點解馬克龍又得你唔係考第一架咩？

談判完拉鳩
邊有大台

總結：嗚嗚嗚 你地割啦好冇阿 我無曬棋啦 嗚嗚嗚

you can't negotiate with the mob.

Ok, why so serious.

冇人想同你談判
係叫你做

好心d人再講話要佢回應五大訴求啦
一早回應左話唔肯
而家係迫佢答應

我憎林奠，原來我老婆仲憎佢一提起佢咬牙切齒
佢俾人鬧得多鬧到心理不平衡，以欺壓港人為樂

上次對話完咪禁蒙面囉

20/10 星期日尖沙咀見!
20/10 星期日尖沙咀見!
20/10 星期日尖沙咀見!

林鄭表示：你唔同勇武割席無計傾

暴你老母徒

林鄭越玩越大

薯片一早講左
佢淨係識閉門造車

無法同土匪談判

政府都唔係民選出嚟
咁梗係唔鳩理我地
所以做法係推翻政府

割唔割都冇啦
全世界都睇到佢既處事手法
又係時候出黎潑下火

冇人想過對話，你落實五大訴求就得，今世界即刻返屋企訓教

呢個岩，同佢講無撚用

條林7又下緊好大既一盤棋啦

一方面話建制會失好多席
一方面話五大訴求唔係主流意見
咁唔係自打嘴巴咩

柒婆每次對完話就係出刀捅人嘅時候

五大訴求得送中係777自己搞出來所以可收回，其他訴求佢都無話事權，佢只係中共傀儡一個

緊急，聽日vtc Di院校開始停課，為期三日，到18日，將會係CCTV片段剛一個月，唔好俾佢del片，漏夜宣傳

（VTC同學速入)讓陳同學沉冤得雪！！！還其家人一個公道！！！！

可以嘅話，幫手推同share岀去，等聽日多啲人集會

跪求幫手推呢個先，聽日要人，但我地唔想提早俾校方知而令佢地關校，所以咁夜先岀稿，求share至fb,ws,tg各群組
另外，部分ive設施對公眾開放的

已聽到有啲淺黃淺藍
投開傳統民主派投唔落
建制又搞呢壇屎出黎

駁5刀

亂抄人地d quote
點解唔可以呀？

想講好耐

終於喺談判問題上有共識

傾閪咩
繼續抗爭！

文宣組幫手整返D英文圖回應返呢條臭閪比D鬼佬知佢係幾咁鳩用垃圾

林奠正常發揮

每次出嚟都一定會不負眾望辣興大家

個對會話搞咗一次就無下文 對話？ 笑死人咩

i think only carrie lam wants a negotiation

唔洗你回應 香港人會自己爭取 你等住落垃圾桶啦

你無法與暴政談判

咁之前對話會呢？

佢又同暴徒談判

佢咁講係咪又想人割席

依家唔係要你回應 係要你應承

本末倒置，你答應囇就冇需要再示威啦！
條友真係on9 嫁喎

巴打你有POINT

訪問就臭串,對住公眾就扮可憐

Mob你老母

佢講野係銀耳，唔係唔啱聽咁簡單
齋睇文字已經把幾火

一早就唔撚想理架啦條仆街

我係和理非，林鄭你話埋我呀

繼續火上加油

因果顛倒，就係政府唔回應訴求，示威者先會更激進垃圾政府，依家仲想賴

一係就話全世界唔明
一係就話暴徒傾唔到

試下單方面宣布下台，唔洗傾大家都支持

真係最叻火上加油

應該話跟本唔駛出動到中央

林鄭佢自己本身 點都無可能比你過到政改

中point

談判？冇人想同你談判wor

突破盲腸

林鄭幾時死

岩阿, 無大台唔知傾o麥柒
傾姐係想談判讓步, 可惜無空間讓. 特別係警暴咁嚴重, 個政府又咁撚柒硬頸, 先顯得真普選既重要性

女魔頭已飲人血吃人肉為樂....談判....根本無興趣

依家唔撚係要同你談判 建議 回應 交易

係暴徒定開國先賢
而家都係未知之數

收皮啦

正一冚家產

最好繼續高壓 反而驚你懷柔會分化到人 宜家可以一條心反佢啦

你學乜撚野人傾

邊撚個想同你傾呀

暴徒…林尊咪暴徒囉

無人想同你談判囉

six demands, not one less

一句講晒，林奠係賣港賊

暴徒…林奠咪暴徒囉

知啦 咪直接答應5大訴求囉
講咗好多個月啦

佢真係做官做到傻咗，一早六月暫緩七月撤回，今日就乜都唔洗搞。成件事都係佢做出嚟，居心叵測啦

上次對話完即出防暴清場 你估仲有冇人咁蠢

又想和勇割？有冇新招 依家香港市民先係你老闆

好簡單心態就係捉哂搞事既人

只要解決提出問題既人

淨番堆垃圾求其分化下就得

到時立咩法都得

辱警罪等惡法無限加大警隊權力陸續有黎

同你傾完第一次
過咗冇幾多日就開實彈槍瞄人心口
下次傾完係咪會瞄頭射？
仲邊有人夠膽同你傾？

嗰個係對話會咩
根本係林鄭自己有自己講

你沒法跟暴徒談判
但777自己就答應左第一條...

呢條冚家剷害死咁多手足，死一百次都唔夠贖罪

係你冇資格同示威者傾

你都冇票,洗鳩理你幾多%咩
777票係700萬人入面幾多%?

我feel就黎升級恐怖分子

黑色旅遊警告啦

不嬲唔諗住傾，唔需要妥協

二百萬人你唔撚傾？ 收皮啦

重點在於mob
Mob 係暴民/一群暴徒

林鄭根本當和理非都係暴民

報道指，林鄭月娥預計下個月的區議會選舉中建制派將遭受重損失。

係咪承認示威者抗爭者係主流民意？

冇同暴徒割蓆嘅，都係暴徒
覺得警察做得唔啱嘅，都係曱甴

actually we don't need negotiate with terrorists too

無人想同你談判喎
五大訴求，決一不可，好簡單清楚
1. 撤回條例，noted with thanks
2. 釋放被捕人士，你唔好濫捕濫告咪得，唔係你order，黑警同doj會做嘢做到咁？仲有特唔特赦都係你話事㗎... 如果真係仲係你話事嘅話啦
3. 收回暴動定性，同上
4. 獨立調查，依家係非不能，係你不為咋，又係果句啦，如果仲係你話事啦...
5. 政改，你咪同人大講囉，lobby佢哋係你身為特首嘅責任嚟㗎嘛

全部嘢根本唔關談判事，而係你肯唔肯去做咋
你話啲人會想一得二，亂加亂改訴求
喂，依家你縱容警暴，我哋忍住唔加解散警隊仲唔夠誠意？

無法與土共談判 同流氓政權不可以講道理

臭閪棋一隻係到扮咩呀
根本中聯辦班廢物就無料處理香港問題 關條臭閪撚事咩 發言機器Only

傾你老母閪咩 邊個想同你傾

真心話係無大台，無人可以收買

求奇啦
呢條柒頭點都唔會回應

1樣都無，
都無用正式法律條文做

駁唔到

無法與黑警暴徒談判

而家明明係

一國兩制
黨人治港

傾過一次囉

傾完之後你回應咗咩

回應咪一星期後出緊急法

乜叫談判？談乜撚野判呀屌佢老母，宜家係叫你搞掂果五大訴求，你唔搞不特止，仲用緊急法。政府班人個腦係米比雜種個大屎忽坐撚住左？

talk to my hand

She is right. We can't negotiate under mob rule. She is the leader of the police mob. Sad for HK and shame on her.

香港人無法與極端暴力武裝恐怖分子談判

收皮啦 屌你老母

呀屌你老母，五大訴求由始至終無撚變過
為左要合理化鎮壓就話無得同人地談判

我屌你老母妳咁樣我係唔會驚㗎！

真係冇可能同狗賊談判
一定反口

Dllm

伊斯蘭國都可以傾掂數放人啦

和平示威個時又唔傾

we can’t negotiate with the Nazi either

談咩判？
冇人要跟你談判
係叫你應承

依到無人想同你談判 我地係要你跪呀
你唔跪 攬炒囉 我唔介意用多個暑假同你玩落去

廢話

所以同警察溝通唔到

其實呢條八婆點都唔回應嫁啦
大家唔勇武佢咪又話啲訴求做唔到
大家唔使太上心

1020晒佢冷

佢仲以為自己係果陣拆皇后碼頭囍帖街果個自己呀嘛
過咗四個月佢有為強推修例道過歉咩

訴求清晰你仲未撚反省

有Point

最無賴就係呢種。

一開始就攪撚壞晒個系統，賣鳩晒香港啲資源，之後唔聽巿民意見，一意孤行，高高在上。
到巿民出嚟遊行集會，就打壓，打！打到巿民要勇武反抗，就又不如坐低傾下。
之後做幾場SHOW，鳩做幾次就講啲人唔肯傾，係暴徒。
最後就巿民係暴徙唔想傾，回應訴求無意義。

屌你老母，由頭到尾就係因為你條臭閪剛愎自用，攪到咁之後，依家又話番啲巿民，最根本問題就係呢條臭閪自以為是。

回你老母呀？
係答應呀
仲要係完美答應呀
例如獨立委員會一定要搵肥彭做主席呀

就算我哋破壞，都係針對性破壞，同無差別攻擊嘅暴徒爭好遠喎，六月到而家你都冇諗過傾啦，暴徒

革命之火已經燃起

老1認同
成個政府都係暴徒

問題下二百萬人入面超過一半都變晒勇武

你on9
從來無人想同你談判

等制裁喇，八婆！啊，你個寶貝仔好似係希臘讀書下話

落地獄啦佢

佢講緊乜柒

沉默大多數可能包埋死咗果啲

由頭到尾都唔諗住妥協

究竟佢係真on9 定走投無路愈踩愈深

叫彭定康試下

而家有話同你傾咩，一路都係你條柒婆日撚日話要對話乍嘛dllm
你剩係需要同意or落台

好想法國個馬卡龍咁講 睇下班黃背心會點

推

［第九期牆紙］四色分類，你我做到

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

報道指，林鄭月娥預計下個月的區議會選舉中建制派將遭受重損失。

眾人皆暴我獨清

你條仆街咪暴徒咯

你姐姐比你害死la

鬼拍後尾枕

禍港殃民，林奠林氏全族等天收

臭閪

咁只有越黎越亂攬炒囉
香港搞到今時今日咁係你造成架

又加炭，真係bbq高手

暴府只需推翻，不需談判

係冇大台，唔係暴徒，講嘢小心啲

你幾時死呀

you can't negotiate with communist.

法國大革命2.0

You cannot negotiate with the mob, but you have successfully requested the mob to work for you on 21/7.

If you are going to tell lies, give some effort, try harder

聽完即刻冇咁嬲

佢冇得唔咁做
如果佢呢刻退 好難想像中共唔清算佢

收嗲啦八婆

香港人都有吸取教訓

談佢老母判
5大卜中訴求係低線

傾黎有用就唔洗搞到而家咁啦
傾完咪又係noted with thanks
個啲咩對話會咪又係做show
轉個頭又搵班黑警黎tg放題

咁又開對話會

冇人想同你談

這就是林鄭喺灣仔社區對話之後的結論，依舊係林鄭閱哦

咁6月9號
你去咗邊

佢成日係適當時間出嚟煽火

你睇吓你之前灣仔個對話會先啦
答埋啲官腔廢話
又唔正面回應啲問題

人哋叫你認真少少答你就話人係唔肯同你談判?
含撚啦臭西

你同我地傾我先驚呀
傾完無次有好下場

林鄭：五訴求絕無意義~~~

從來冇人話要重啟政改

二百萬人個陣你縮左去邊?

香港8成人反對既特首話香港人係暴徒

搞清楚，唔係要你談判/同你傾

你要你答應呀臭閪

果3萬+2萬暴徒的確冇得傾

講得啱 我地邊同政府班暴徒談判到

政府唔講政治？what a Joke!
This is up to protestors? I said this is up to 黑警！
林鄭再係選舉做手腳，和理非都出來掉專呀！

林奠條柒婆都冇實權 邊敢對話

張圖好似有英文化上國際版既潛力

我都唔會同中共談判

You can't negotiate with the dictator

對住你老母個爛臭閪談判啦

傾? 傾你老母 你有資格傾咩

CARRIE LAM, YOUR MOM IS DIED!

無人同你談判
all or nothing

由始至終都無話要同你傾
咁調皮都有既

我地有要同你談判咩

收皮啦，200萬人和理非你咪又係唔回應！

對話想睇下扮死狗得唔得。。
知道唔得就直接用緊急法

正苦又對錯焦

選戰將近 我本人今天起開始罷買/不會幫襯所有張貼建制派宣傳海報之店舖

香港人：沒法跟殺人暴政談判

林奠說它根本毫無意義 我屌你個老母真心意~

回應咗好多次喇喎， 咪就係唔得囉

真。港獨之母

10月20 九龍見

文宣材料

Twitter戰線

宵禁未呀 on99

話比你班和理聽 你地有出過黎咩？

冇人要你回應，係要求你答應，邊個要同你談判，九唔撚搭八

暴你老母

屌佢老母

根本林鄭為大家制造機會同空間將建制踢走。

佢好似一步一步咁將選舉既氣氛帶到 11 月

佢越寸 越係擺高高在上咁嘅款 越對香港人有利
國際幫手一定出師有名

繼續 keep 住呀淋病 , 要有你依啲咁既人再加小學雞治國嗰條友 , 先會成就到支那解體

痾屎唔出瀨地堅

暴唔暴徒你都唔撚回應

歐盟：mob

柒婆又顯醜，
令外國人更加同情香港人。

依家係市民叫你做呀 傾乜撚野呀

對「一國兩制」的信心，但不會包括政治問題

吊你老母死7婆

幾時取消佢全家英藉啊dllm

150個咪同你傾完
傾完你就落緊急法
根本無野好傾

已經變左主觀性問題
你覺得無得傾 你覺得係暴徒就點都係暴徒

咁唯有一路抗爭到你條八婆下台。

回應訴求洗撚談判

講左4個月，由無暴徒講到全城暴徒，講到自己唔關事咁

全香港人都係暴徒？

和平果陣又唔撚傾
升級左又話暴徒唔傾
你講撚晒啦

唔係回應咗唔得咩？

其實依條八婆係咪人格分裂
一時一樣，點樣做特首呀dllm
咁樣做野普通公司管理層都做唔到啦
政府真係專養懶人同廢人

其實係 我地都冇辦法同呢個政府溝通 咁直接推翻啦

市民：你沒法跟暴徒(政府)談判

佢真係唔撚識架

談判完又想立咩法？

我睇你好得幾耐
遲早清算你條仆街

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

執屎都唔執

你沒法與獨裁者談判

呢個真

法西斯走狗！

5 demands 絕無意義
它不會扭轉777心意

你同黑警同班建制派存在都毫無意義，
即刻落地獄啦!

721
811
831

留名等睇商家佬屌撚死林鄭

如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了。
如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。
如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。

其實仲傾乜鳩
特首係代表市民
市民依家叫你做嘢啊，五大訴求啊仆街

巴打好有智慧

Yes. No negotiation. You can only accept all demands and then go to hell.

佢意思係所有提五大訴求既都係曼徒？

佢意思係所有提五大訴求既都係暴徒？

林奠你生存喺世上係毫無意義

個柒婆話聽日去立法會

係咪應該做啲野

沒有暴徒

談咩判，喺要你做。

次次搵黑警出來傾閪？

佢叫大家keep. 住開波

得啦，即係叫我地繼續打。冇問題！打到你跪為止！

冇人想同佢傾呀 叫佢唔好咁有自信

前排佢唔係向路透社放風話佢已經無撚左權力咩？
同個無權力既人傾乜柒

其實我好耐都冇聽佢講嘢唔係答五大訴求或者出攬炒條例，我都唔想再浪費人生時間

all or nothing

你沒法跟暴政談判，因為暴政每次都會反口

原來我哋和理非真暴徒
1020見

冇人同你談判呀 食撚屎啦

五大訴求 缺一不可